何俊仁：準備打官司告警察！！（有片）

【專訪】何俊仁（一）：準備就721襲擊打官司告警察；非常敬佩年輕人創出新局；新舊世代互相扶持

唔好意思，係大紀元
如果唔信佢你可以唔睇
但係係由肥仁親口講出
亦都唔知到最後搞唔搞得成
我希望最後係成功
如果係嘅話
呢個世界仲算係有希望

警察濫權 眾叛親離
香港警察 蓄意謀殺

推

告唔告得入都唔可以比佢地有安寧日子

好

焦土養何妖

追究臥底刑責

佢可能好快又要比人打

公民黨係要做野

政黨黎講佢地今次行得最前

都好多年啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

快手

大紀元信住一半先....

好，告黑警！一定要算清咁多筆帳

民主黨班律師開始做野啦

係囉,泛民成堆律師,又成個612比你地做子彈
做多啲和理非可以做既司法戰線啦

得唔得都好，各有各做啦

Av仁: 很想要吧

香港警賊 社會垃圾 眾叛親離 不得善終

各有各做啦

民主黨公民黨係時候出必殺技，咁多律師

剝佢棚牙

竟然無中環M記

乜都要試下 兄弟爬山

第二次五四運動

外爭港權，內除港賊！

#Chinazi

屌，差d唔記得依條友

又食M記

推 大把野要告 仲有831

白鴿黨
可唔可以威返次
唔使再畀人屌賣香港呢

屌，係就快

盡做！！

唔撚信佢
如果佢做左我會道歉

成七千幾萬，今次唔好話無本比佢地做嘢喇

仲有8.31
如有需要，本人會share晒所有av俾你，及提供外置硬碟。絕不收費。

支持

不過唔好你自己吿喎 請啲勁啲嘅人個喎一定要

賣香黨wo

過億啦人地星火用到山窮水盡
佢地就扣起曬啲錢自己用

做到至好
以後唔叫你av仁

佢唔係大律師

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

我嘅意思係佢唔好搵返自己個堆朋友去告

請返啲行頭大佬呀唔該

邊關事，條片係何俊仁自己講

告咗先講啦
屌你老母民主狗賊

去英國請大律師
香港人大撚把錢多多水都科

告唔告得入係另一件事
起馬比佢地知道會有人做到野唔係乜都做唔到!!!!!!!

大紀元同泛民connected!

李柱銘咪行頭大佬

真心問大紀元有咩問題 我睇佢d post好黃

大紀元係反老共
無問題

打少啲飛機做實事啦
行動post呢

咪又係事務律師 同埋佢打官司好似廢廢地㗎

扶你老味 恥與為伍
各有各做

好，不過何x仁就算9數啦

知嘅可能都有咁上下年紀

叫佢做咗先，av仁做到嘢先出聲。

push

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

721元朗恐襲 無警停職

黑社會無差別襲擊人，警黑合作， 警署落閘，
999唔通， 市民安全零保障
香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

無忘721警黑合作，無警停職
記者請日日問

邊個大佬扑濕俊仁 扑到右眼突扑鑊然後食老麥

支持告黑警！

你係告先算啦 AV仁

李柱銘係全香港資歷最深既資深大律師

等左你好耐！

告警察係民事？ 民事咪又係納稅人埋單

你地律師 都要有社會責任

你們應該做！！！！！！

唔知當年邊個仆街入中聯辦出賣港人呢

遲d av都冇得睇 緊係要做返d野

法律撚 快D 做嘢！

Pish

仲諗住左法律途徑可以追究？

聽住先
we are watching you 泛民

班議員同律師真係無開過呢條戰線

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!

請分享，好人一生平安!

Temple 同 Des Voeux 嗰堆 同 余若海 好似先係全香港最勁喎

飯民

Push

吹水

公然行賄及收受利益喎，大家點睇？

AV仁

AV仁好波！

支持鐵頭人

831應該急切D喎
CCTV隨時比人DEL

831?

告起碼有機會知暫壓制一下啲黑嘅氣焰

佢賣過香港好多次
靠自己啦

之前民主黨個單 天下為公 眾籌去外國打官師告689 UGL，都無晒聲氣。所以我唔樂觀⋯⋯

唔係分化

Sorry. 我應該del左個cm 不分化

泛民做嘢

支持拎上法庭

唔好俾佢地單方面9up

做訪問, 蘋果, 東方或港台都係咁做架啦

Support 鐵頭仁

快啲啦，612後就應該好開始告啦

我諗現在香港人仲未敢麻包袋既，但係好擔心冇瞻既香港人用錢黑吃黑呀
黑社會收錢就做野架啦話之你黃定藍，要平既仲可以揾大陸佬
做果d你唔敢做或不屑做既野
真係怕警察收工有危險，警察子女，警嫂仲危險（怕佢搞完仲拍埋片）

香港人好撚細瞻不過臭錢仲有幾個...我好擔心呀，你地千其唔好咁做呀

果時 仲笑鳩佢
諗返起都

五該告埋831找真相

please sue the police for 21/7 and 31/8

Av仁終於覺醒

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!
請分享，好人一生平安!

資歷最深唧 冇話佢最勁
但一定唔係二打六大狀

點解唔告612警察中信大廈非法圍攻和平示威者﹖

警察收禮，我p牌開唔到po啦，有無人討論下

Just try

肯做野就得

要由運動一開始警察非法執法去告先可以推反之後警察執法既合法性

又信多你一次

各有各做

黑警告暴動告得咁開心 一定要告返佢地坐返10年以上

投共肥仁+大妓院

612中信大厦係意圖非法大屠殺和平示威者

酷刑罪
謀殺
毆打市民

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

所有法律界要出來幫手告警察及政府，拜託！

兄弟爬山
撐同路人
鎖定目標係中共港共黑警

唔通今次到AV仁進化

pp

狗隻咁鐘意鳩告濫告，我地都黎
就算最後告唔入，都唔比佢地有安樂茶飯

我都知去到尾 有d野始終都係靠專業人士做 只係估唔到果個係av仁啫

你哋個良心去咗邊？

一早就應該做啦 大佬 最好申請禁令禁止班差佬出嚟

多謝你 贏左一齊睇av

佢都話唔割
無理由唔支持佢

二百萬選票呀大佬

AV仁, 今次我就撐你啦!
咪再衰啊白鴿, 真係滅黨嫁啦

吉村卓

推
被捕人仕關注組

其實嗰啲撐警之前都試過喺傳媒之前送嘢比差佬
差佬有派代表喺鏡頭面前接收禮物

唔係掛住睇AV睇到唔知時勢咩。。

唔講都已經唔記得左佢

AV仁 係真至好.. 唔好又做戲!!

只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

Av仁

告到佢地仆街

老廉又唔做野

佢當年俾人打唔關政治事，詳情問下澳門何家

突然覺得你好靚仔

我愛你

支持av仁

黑警 冚家剷

告鬼告馬咩 咩都係佢地既人 仲用法律同佢地磨 曬氣啦

721
811
831
chinazi

要告埋831呀！

希望AV仁做到野！

點解係大紀元

肥仔仁有追開我個post,公民黨成班資深大律師吔蕉啦

私人刑事檢控唔需要經律政司肥婆樺檢控
不過都有啲位比政府做手腳
就係律政司可以接手個私人檢控比佢做
唔知會唔會放pea嚟做
第二係紅底法官
不過擺咗上枱面同傳媒見光，我覺得係有啲希望

快

今日三罷集會啊

佔中個陣都好似有類似呢d告政府

推到真係告

快d做野

告唔告到都要告

係咪要驚

唔做就等入垃圾桶

緊係唔洗驚，宜家佢比人打，全世界都知咩人做啦

鐵頭何

支持
體制內外一齊做野 不分和勇

G持

要錢有錢

fast

蝗零食
想毒死晒班狗

太子站cctv先啦

真定假啊？ 民主黨wo

講明係支援示威者
唔用得嚟打政府啦

仲有中國製土炮炸彈：自熱火鍋

千二個被捕，用得百幾萬
人地星火用到爆曬煲
佢地成億係手又唔幫星火手
又唔幫手買物資比前線
我寧願佢地拎啲錢去拎番太子站個CCTV

天琦單案好似就係佢做辯護

如果要吿相信好多香港人肯夾錢
快撚d搞

引用樓主

警察濫權 眾叛親離
香港警察 蓄意謀殺

多謝，希望成功，其實一早要做架啦，一班大律師。

我唔會再捐612

要對人告 唔好對一哥或者成個咁告

907 入機場！
908 美領見！

尤其班白衫

快手喇

3個月後先做 係想點?

個陣肥仁出黎選 我仲笑佢

要開司法呢條戰線

依家先做野 第一日就做啦 屌

開始未

攞太子cctv ge片呀

等睇佢自己俾警察拉

佢真係做既點解唔支持？
人會進步架
你地都估唔到飯民有班人企出黎仲俾人拉埋啦

告！

佢係告晒成個警隊？
咁如果告得成，係邊個負責？

唔太明，屌輕力d

要睇佢哋點告

支持左先

咁多年,除咗睇AV外，唔知佢做過D咩。。。

要捐就捐星火
咪撚捐612
有個細路唔識搵星火/基金律師搵左當值律師
要比幾萬，比唔起
搵612，612話要等兩個星期
tg見到
屌你老母612
垃圾
垃圾
垃圾
要捐捐星火

831呢

暴行罄竹難書

世代子孫做雞乞食

不過一日未贏，我地好難有伸張正義嘅一日

今次唔該生性啦

係告就撐你!!!

告
不要停

大型事件仲有831
仲有好多個中小型事件
唔撚好放過班狗

告唔入
但比佢地體驗下惹官非壓力
咁撚鍾意尻落charge
推到佢地自殺

呢部ATM機？？？

阿仁哥做台好戲嚟睇下

叫飯民組個星級大律師團隊告鳩班冚家鏟
就算拎納稅人錢賠都起碼益下義士
唔撚益d支那人/廢老

以前何仁幫十姑娘, 最後搞到俾葡京老闆打, 十姑娘自此就搵個保鏢出入睇住佢。

而家十姑娘都死埋, 希望何仁你間何謝偉做場好戲啦唉...

咁都記得
扑到眼都紅